大家覺得支那係咪真係有核武？ 定鳩up嚇人？

連個飛機engine 都整唔好，係咪真係有核彈架

以前抄蘇聯整加嘛

核唔係咩技術野 唔難整

有好奇咩

蘇聯有冇？

無
我唔批

破壞易過建設
就算支導彈唔掂 半空爆 都依然好撚大鑊

核電都有核爆點會唔得

做咩e 朗整咁耐都未整到

無材料 比老美制裁

我覺得好似二戰果兩粒牛龜咁大，要搵飛機運到敵人上空掉果種核彈實有
不過依家d核彈係擺係導彈上面射嘅

有核彈頭都無用

中國包圍網包撚住中國，反彈道導彈將中國嘅洲際彈道導彈全部攔截，未撚出中國海已經係中國上空支爆。之前美國係韓國部署嘅薩德系統就引起中共恐慌，仲要下限韓令制裁韓國。

而且一旦中國威脅使用核武，美國勢力可以用無人機威脅空襲中國沿海城市。而沿海城市係全中國經濟生產同科技最高嘅城市。

所以中國有核武，等於我有碌鳩，我未撚有機會摸到條女隻手，我已經俾人斬撚左，仲遑論要中出即飛？